托定咸熱刺多好 獎盃也是碰不到😭

TOT

關咩事，入到決賽咪又係俾我廠屠

雲加雲雲加

駁唔到

太陽像個大南瓜？

年少無知？

最緊要有未來!

N賓你無事呀嗎

其實肥普已經好犀利

呢隊波同利一樣

歴史隊同未來隊